（行動post) 今個星期六日 同埋16號到底有咩行動？？？

點解今日星期四 仲係無行動post係熱門？？係咪港共蒙面同宵禁已經贏左？？
16號立會復會 唔係零行動啊？

1

推

2

3

4